我地香港人適應力強，返去秦朝連坐法都冇問題

諗起小學中學啲老師都中意連坐法但從來冇人嘈，自小屈服權威

但突然有日屎忽撞棍去反政府 笑7人咩

地區 boss 都搞唔掂嘅人，大個去打 final boss，打機都唔會咁啦